TWICE彩瑛電話遭公開 籲莫將錯誤以關愛包裝

【大紀元2020年01月27日訊】（大紀元記者曾薇心編譯報導）韓國人氣女團TWICE成員孫彩瑛，26日於官方IG寫下文章，談及自己的電話號碼遭外洩並於網路公開一事。她表示，寫下此文是要讓問題人士明白自己的行為不當。而JYP娛樂則表示將對散播藝人個人隱私情報者採取嚴厲的法律措施。

近日有一名幻想自己是TWICE成員娜璉男友的德國男子持續跟蹤與騷擾TWICE成員，他除了多次跟蹤TWICE非公開行程，令TWICE公司不得不為此申請保護令，該人士還曾跟蹤TWICE上飛機並因此引發騷動。近日該人士甚至透過社群平台公開了TWICE成員彩瑛的個人電話號碼。

為此，彩瑛於26日在IG上傳了一張黑色背景、配以代表著自己的草莓圖樣的圖片，公開了一篇文章。她寫道：「什麼話都沒說，一直等待著你自己離開，但現在似乎已經到了極限。可能沒有任何意義的11個數字（指電話號碼），由（心中）沒有顧慮與尊重的人上傳到網路上的瞬間，我的電話便湧入各種來電和訊息，讓我經歷了這些我原先可以不用經歷的痛苦。」

她接著寫下：「這樣的問題不僅發生在我身上，也發生在我珍貴的成員們，以及我們公司的眾多藝人身上。請再多思考一下，毫不思考就（透過不當管道）發送聯絡訊息並包裝成『只是關心與愛』，會讓多少人感到不安與痛苦。也請不要以這樣緊緊的包裝來連累那些以健康且正常的方式給予我們關心與支持和喜愛的粉絲們，連帶讓他們都受到責難。」

文末，彩瑛寫道：「我並不是會因為這樣的問題便輕易動搖的人。並不是因為無法克制憤怒而寫下這篇文章。我只是想告訴你這樣的行為是錯誤的。（讓你知道）這是應該感到羞愧的行為。」

對於本次事件，TWICE所屬公司JYP娛樂也發表聲明，表示已確認彩瑛的個人情報被外流的事由，且已確認並取得問題人士透過社群媒體公開刊載藝人情報及持續聯絡彩瑛本人的證據，因此將對此提出告訴。

JYP娛樂聲明表明，不肖人士公開傳播藝人個人情報，使得藝人遭受巨大的痛苦且帶來諸多不便，為防止這樣的事情再發生，公司將蒐集與確認此類案例與證據，盡可能的持續採取各種嚴厲的對應措施。

對於本次事件，該名問題人士於SNS表示，自己推測娜璉應該希望他回德國，為此他將會盡快離開韓國回到德國，並表明「若我給誰帶來了困擾，我感到很抱歉」。

隱b

唔割

Once=9